宜家匯豐算唔算抵買？

之後有無機會倍升？

Yes, me all in

是勇者

黃金鑽石能量底
建議all in

兩面不是人，是但俾一邊制裁，隨時30蚊都無，你諗啦

邊有咁易

$120蚊果陣啲人有無諗過今日$40都無先？

賺唔到好過蝕

跌多少少

有匯豐熊冇窮人

幾年前個個後悔09年無買
而家到價又唔敢買

一定會試一試$33呢個位

On79
4月我已寫左篇文叫人棄5號
買入700 9988

今日仲有人問要唔要買匯豐
香港人無得救

anytime can buy

痴線，垃圾股不了，過到$40先啦

傻仔

已all in百業之父母

All in啦